點解人可以咁善變

個頭話鐘意你，轉個頭就同左第二個一齊
有冇人可以教我善變

鍾意都有好多種既